唔想輸？有以下大方向可考慮下

我覺得大家要開始組織下啲軟性工作，滲入民間，將團火keep住

以下為大方向

1.） 組織挑動建制派內部矛盾
2.） 收集證據，控告同追究黑警
3.） 干擾建制派部署
4.） 繼續從不同渠道發聲，鼓動群眾向政府表達撤銷義士控罪同撤銷定性為暴動
5.） 繼續利用輿論向政府施壓，要求撤回修定

希望大家團結，keep住個力量

不妨大家交換下意見

幫推btw
致70後

好有同感

呢個時候已經適合搞前途自決公投去challenge 個政府
由民眾決定下一步抗爭目標
唔止係反國教 要求真普選 反送中明日大嶼

但香港冇公投法，公投完冇乜約束力

下個目標係要有，但當前危機未完，我覺得focus咗最近嗰幾個目標先

推

而家要做嘅就係set deadline比政府
等政府 我地雙方都有個明確目標
唔好再好似五年前係度磨 無止境

如果政府再係唔理
我相信deadline嗰日和理非都會支持勇武
和理非都會好似612出嚟backup勇武嘅後援

其實政府唔肯聽民意
好多和理非都會默認勇武 嗰日好多人冇聲音鬧武勇
大家都係聰明人 知點去玩

完美和平示威拎民意->
set deadline政府回應->
不撒->
政府唔聽民意->
全民出師有名勇武

就係咁玩
兄弟爬山 各有各做
政府想玩咩招我地都擋得返去
不內鬥 但都唔比佢玩消磨戰
要有個確實時間點之前

迫佢回應616 二百萬零一人遊行

我個人咁覺得，始終一場大型運動係好消耗，由其長期硬攻，有以下幾點原因

1.）香港勇武抗爭成本高昂，俾人charge暴動，又會有大量受傷，而且依家班狗制造白色恐怖，打壓物資站

2.）佔領，衝擊人數會少，不竟佢一直冷處理民怨係會降溫，再加上好多嘢你set deadline，一定冇反送中二讀咁有急切性

3.） 長期佔領只會俾政府拖死

所以我覺得各位趁團火仲喺度，不彷發展下軟功，百花齊放，喺民間散下種子

哎呀，啱啱發夢見到去禮賓府睇夜景，仲同手足通知入面嘅人痾夜尿

孤立黑警一定唔可以停 要等佢地身心俱疲 好容易出現內部矛盾 一矛盾下次出動就會影響到佢地

要真係搵人告班黑驚
唔係淨係喺度開post~

無錯，建議大家組織起嚟同傳媒收集證據，整個集合，不停向市民輪流廣播，仲要向國際申訴

真，傾完大方向就應該組織起上嚟

被子彈打中頭個位ching, 最後情況如何？

仲未上過水呀好擔心

認同請分享